[重開]有幾多人睇過1947年羅斯威爾UFO事件既外星人訪談?

開錯台，所以重開
有興趣既可以去睇原文 :

以下係大約講D乜:
1947年美國既羅斯威斯有架UFO因為天空既電流之類既問題而令其墮落，而當時美國軍人就抓住左UFO入面既外星人去51區，而有位護士就有能力同呢位外星人傾計

而呢個外星人講左好多我地本身既存在(詳情睇原文)
已經先係講左我地既靈魂已經係宇宙初開既時候已經存在，而我地本身就係"外星人"既一份子
而外星文名主要係有個叫"舊帝國" 同 "同領地"既陣營發生戰爭 ( 你當係國家同國家之間) 已經打左三千年，而舊帝國本身就係太陽系扎根，但最後比同領地拎番太陽系既主權咁
而我地本身就係舊帝國既"賤民" 點樣定義賤民就係所有係舊市國既政治犯呀，或者所有有藝術細胞例如音樂家，歌唱家，畫家等等等之類，甚至發明家天才家都叫賤民，因為佢地覺得佢地既文名只需要惟命服從既人而唔需要呢D人，所以一一都押哂去監獄到 , 而呢個監獄就係叫地球....
而我地既記憶會被清洗係佢地會有個電場講緊十幾億伏特而使我地失去所有記憶，就正如我地岩岩出世乜都唔識既BB仔，文章就話有個好大既電場包圍住地球，因此我地死左之後即使靈魂嘗試從電場逃走都會被監視並抓住，跟住就係電到你記憶冇哂，然後繼續做番人類，當然，如果逃得出個電場，你就算係成功逃出左呢個監獄.....
講到我地既文明，個外星人就話我地而家呢個文明其實係佢地既外星世界幾千年前已經有，所以我地被押解到地球之後創造緊既野只不過係佢地之前既野之類(大約係點唔係好記得，要睇番文章)

跟住又講左好多野而話我地知人類好多野都係錯，例如估算石頭歷史呀，天文地理既野係估錯哂.... 亦指出點解我地人類會有好多唔同體質膚色既人 , 例如白人 黑人 黃種人之類 就係我地人類之前係外星世界係唔同地方押送過黎先會變成咁

大約係咁啦，仲講左好多好多野，歷史既野，文明，我地既存在等等係文章都可以睇到 但有D長，睇下你地會唔會睇 至於信唔信，雖然成件事好科幻，好唔真實，但諗番起上黎我地本身既存在都冇人解釋到，呢樣野已經夠唔真實，所以即使係堅都唔出奇，而且咁睇上去都唔會太過唔合邏輯，重要既係身為無神論既我，所以我選擇左信

點都好，堅又好假又好，當故仔咁睇
各位巴打又有咩睇法呢

成件事好矛盾，請對比第一段同十億伏特電場果段。

Fake information confirmed

第一段係電流電爆左架UFO 跌落去喎
電場係講電靈魂

你知唔知十億伏特有幾大，咁大嘅電場仲要恒定存在係一定會肉眼可見

Yes 無記錯閃電都好似一千萬 但已經咁光咁明顯
十億 人類拎左黎做sustainable energy sources 核都唔洗用

再開post都咁多錯字

我們都是牆內人類

最後，同領地發現遼闊的空間區域都被一種『電子強制場域』監視著，它控制了所有在銀河系末端的『現在–成為者』，包括地球上的。電子強制濾網被設計用於探測『現在–成為者』的存在，並且阻止他們離開原來的區域。

如果有哪個『現在–成為者』想試圖穿過這個『強制濾網』，那麼，它將在一種『電子網路』中將其『捕獲』。結果是，被捕獲的『現在–成為者』去遭受一種極其劇烈的『洗腦』處理，用來消除這個『現在–成為者』的記憶。在這個過程中使用了極高強度的電擊，這種做法與地球上那些精神病醫師很像，他們使用「電擊療法」清除掉某位『患者』的記憶和個性，讓他變得更容易『合作』。

地球上的這種『療法』僅僅使用了幾百伏的電壓，可是，『舊帝國』用來實施對抗『現在–成為者』們的電壓，卻達到了數十億伏特的數量級！這樣強烈的電擊將徹底清除『現在–成為者』的記憶，而且被清除的這部分記憶並不是一次生命或一個身體所經歷的，它除去的是所有累計的近乎無限往昔的經歷，也包括這個『現在–成為者』的身份。

這種電擊處理的目的，意在使『現在–成為者』不可能回憶起他們是誰，他們從哪裡來，他們的擁有的知識和技能，他們關於過去的記憶，以及作為一個精神實體所能夠體現的作用。他們被制服，變成了一種無意識的、機器人式的非實體。

Lm

其實同佛教有啲關係